{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_041726",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.goodchoice.kr/product/detail?ano=63912&adcno=3&sel_date=2023-11-07&sel_date2=2023-11-08",
        "collectedDate": "2023-11-15",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "평창다섯난장이펜션"
    },
    "text": "当宿は、全室一軒家でご利用いただけます。 周辺には加山公園があり、車で9分で行けます。 孝石文化村は車で20分、屯内自然休養林は車で2分で到着できます。 火災による爆竹の使用が禁止されており、新型コロナウイルス対応のために手消毒剤を客室内に備えており、退室後は客室内の消毒および清潔管理を行っています。 寝具類は使用後に洗濯や日光消毒後に交換しています。 入室は5:00で、退室は22:00以降に可能で、無料Wi-Fiを利用することができます。 送迎は不可能で、バーベキュー設備をご利用の場合には2名基準で20,000ウォン、3~4名は30,000ウォンであり、お一人様追加の場合は10,000ウォンが追加されます。 バーベキューは8時から22時までご利用いただけます。当日現地にてお支払いください。 最大人数を超過した場合は入室できず、保護者付きではない未成年者は利用できません。 全客室はペットの出入りが不可能であり、利用施設の紛失や毀損は利用者に責任があります。 火災の危険性を減らすために火災危険物質である火薬や爆竹は使用できず、ゴミは指定された場所に分離して捨ててください。 オンシーズン中は、一部の客室では料金が変動する場合があります。",
    "QA": [
        {
            "question": "当宿の周辺にはどのような観光地がありますか？",
            "answer": "当宿の周辺には加山公園、孝石文化村、屯内自然休養林などがあります。"
        },
        {
            "question": "当宿では新型コロナウイルスへの対応策はありますか？",
            "answer": "当宿では手消毒剤を客室内に備え、退室後には客室内の消毒および清潔管理を行っております。寝具類も洗濯や日光消毒後に交換しております。"
        },
        {
            "question": "当宿のチェックイン時間とチェックアウト時間は何時ですか？",
            "answer": "当宿のチェックイン時間は15:00、チェックアウト時間は10:00です。"
        },
        {
            "question": "当宿には無料Wi-Fiがありますか？",
            "answer": "はい、当宿には無料Wi-Fiをご利用いただけます。"
        },
        {
            "question": "当宿では送迎サービスはありますか？",
            "answer": "申し訳ありませんが、当宿では送迎サービスは行っておりません。"
        },
        {
            "question": "当宿でバーベキューを利用する場合の料金はいくらですか？",
            "answer": "バーベキュー設備をご利用の場合、2名基準で20,000ウォン、3~4名は30,000ウォンです。お一人様追加の場合は10,000ウォンが追加されます。バーベキューは8時から22時までご利用いただけます。当日現地にてお支払いください。"
        },
        {
            "question": "未成年者は当宿を利用できますか？",
            "answer": "最大人数を超過した場合や保護者付きではない未成年者は利用できませんので、ご了承ください。"
        },
        {
            "question": "当宿ではペットの入室は可能ですか？",
            "answer": "申し訳ありませんが、全客室ではペットの出入りはできません。ご了承ください。"
        },
        {
            "question": "当宿では火薬や爆竹の使用はできますか？",
            "answer": "火災の危険性を減らすため、火薬や爆竹の使用は禁止されております。ご了承ください。"
        },
        {
            "question": "ゴミの捨て方はどのようになっていますか？",
            "answer": "ゴミは指定された場所に分離して捨ててください。ご協力をお願いいたします。"
        },
        {
            "question": "オンシーズン中の料金はいくらですか？",
            "answer": "オンシーズン中は一部の客室では料金が変動する場合がございます。詳細な料金につきましては、お問い合わせください。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 384,
        "QA": 545
    }
}